係咪想變連登版NBA? 清醒少少 (三毛收皮喇)

係咪想變左我地自己既NBA事件?

你地睇下兩點幾仲有咁多留言數就知咩事

個POST推得快過任何POST, 係好撚明顯

唔好ON799, 冇野緊要過行動POST, 做錯肯認錯就得, 唔通唔原諒手足?

要屌可以, 但星期一先屌喇

你幾個蛋糕柒頭同我入黎推爆呢個POST

我唔只係救你, 係救緊連登

黑警唔好唸住分化到香港人

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

啱呀

係，我真係無撚眼睇連登，屌，次撚次分化割蓆都快撚過火箭。日撚日叫人休息，又日撚日話trump賣港，又日撚日話要爭取外國支持要多啲和理非，又日撚日話美軍唔出就冇撚得鬥。
我真係屌哂佢地老母。

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

推 行動重要定譴責同路人重要
focus 返落聽日要做嘅野好唔好

推